平時你響屋企先會做嘅野

開大個喇叭轟呀！開到成間屋震咁

打飛機 我諗應該無乜人係街打

放屁

乜你咁衛生嘅，我出街都唔會